\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{latex2man}

\begin{document}
\setVersion{0.1}
\setVersionWord{Version :}
\setDate{\today}

\begin{Name}{1}{dcplaylist}{Clement CAUDAL, Donovan LAGET}{information}{dcplaylist}

\Prog{dcplaylist} est un outil permettant de générer des fichiers de playlist pour les secteurs multimedia. Sa documentation est founie au moins en page de manuel accessible à l’aide de la commande \Cmd{man}{1}.

\end{Name}

\section{Synopsis}
\Prog{dcplaylist} \OptArg{-n }{name}
		\oOptArg{-d }{totalDuration}
		\oOptArg{-g }{"genre" percentage}
		\oOptArg{-art }{"artist" percentage}
		\oOptArg{-alb }{"album" percentage}
		\oOptArg{-xspf}{} \\ \\
\Prog{dcplaylist} 	\OptArg{--name }{name}
		\oOptArg{--duration }{duration}
		\oOptArg{--genre }{"genre" percentage}
		\oOptArg{--artist }{"artist" percentage}
		\oOptArg{-album }{"album" percentage}
		\oOptArg{-xspf}{}


\subsection{Exemples d'execution}
\Prog{dcplaylist} \OptArg{-n }{playlistRock }
						\OptArg{-d }{120 }
						\OptArg{-g }{Rock 25}
						\OptArg{-art }{coldplay 30} \\
\Prog{dcplaylist} \OptArg{--name }{playlistRock}
						\OptArg{--duration }{120 }
						\OptArg{--genre }{Rock 25}
						\OptArg{--artist }{coldplay 30}

\section{Description}
\Prog{dcplaylist} dcplaylist sert a generer un fichier de playlist au format \textbf{M3U .m3u} ou \textbf{XSPF .xspf} afin d’etre execute par un lecteur multimedia.
La description des differentes options se trouve dans la section suivante.

\section{Options}
TCe tableau correpond aux parametres disponible lors du lancement de la commande \Prog{dcplaylist} dans l’IHM :

\begin{Table}[6cm]{3}
nom parametre & syntaxe parametre & description \\\hline
nom & \OptArg{-n }{nom} \OptArg{--name }{nom} & correspond au nom du fichier que l’on souhaite creer\\\hline
duration & \OptArg{-d }{duree } \OptArg{--duration }{duree} & sspecifie la duree de la playlist\\\hline
genre & \OptArg{-g }{"genre" }pourcentage \\
& \OptArg{--genre }{"genre" }pourcentage & correspond au genre de musique selectionne et le pourcentage associe \\\hline 
artist & \OptArg{-art }{"artiste" }{pourcentage} \\
& \OptArg{--artist }{"artist" }{pourcentage} & correspond a l'artiste de musique selectionne et le pourcentage associe \\\hline 
album & \OptArg{-alb }{"album" }{pourcentage} \\
& \OptArg{--album }{"album" }{pourcentage} & correspond a l'album de musique selectionne et le pourcentage associe \\\hline
format & \OptArg{-xspf}{} & correspond a une exportation au format xspf du fichier (si ce parametre n’est pas saisie, le fichier sera au format m3u) \\\hline
\end{Table}

\section{Fichiers}
Fichier principal: dcplaylist \\ \\
Fichier de documentation au format html: usr/share/doc/python3-dcplaylist/dcplaylist.html \\ \\
Fichier de documentation au format pdf: usr/share/doc/python3-dcplaylist/dcplaylist.pdf

\section{A voir aussi}
\Cmd{python3}{1}, \Cmd{vlc}{1}.

\section{Traduction}
L’application a ete ecite en langue anglaise, traduite en francais.
Nous cherchons des traducteurs dans les langues : Allemand, Italien, Espagnol, Russe, Chinois, Japonais.

\section{Pre-requis}
\begin{description}\setlength{\itemsep}{0cm}
	\item[python3] \Prog{dcplaylist} a besoin de \Prog{python} version $>=$ 3
	\item[setuptools] Si vous souhaitez installer proprement l’application, il est interessant de disposer du programme \Prog{python3-setuptools}.
\end{description}

\section{Version}
Version : \Version \ du \Date.

\section{Licence and Copyright}
\begin{description}
\item[Copyright] \copyright\ 2016 Clement CAUDAL, Donovan LAGET. Permission vous est donnée de copier, distribuer et/ou modifier ce document selon les termes de la Licence GNU Free Documentation Licence, Version 1.3 ou ultérieur publiee par la Free Software Foundation; sans section inalterable, sans texte de premiere page de couverture et sans texte de derniere page de couverture.
\end{description}

\section{Auteurs}
\noindent
Clement CAUDAL \\
Donovan LAGET \\
3 rue Beau Soleil \\
72700 Allonnes \\
e-mail : \Email{clement.caudal@bts-malraux.net} \\
e-mail : \Email{donovan.laget@bts-malraux.net} \\
www: \URL{https://framagit.org/workgroupDC/generateur-de-playlist.git}
\LatexManEnd
\end{document}
